養柴柴問題

我想買隻柴 但係柴攻擊力強 本身有隻poodle
柴柴會唔會咬佢？

隻隻柴唔同，睇你點教...

Poodle都唔知幾撚惡

惡唔惡得過芝娃娃